豬蛇啲屌九十後蝦腸post笑到我gap gap聲

勁仆街
我覺得豬蛇有潛質去搞棟篤笑

五毛群龍共舞

五毛Overbet

五毛dewi

你都係
扮咩

屌得好
等班90後成日笑鳩我地00後

係

五毛Ikuchan

On9 forum唔開on9 post仲開咩
成堆小學雞都討論唔到野

一早話LIHKG要改名做真心登

同譚伯一樣回晒塘。。。

五毛Olivier吉魯#19334自開ac起開咗78個post屌鳩90後